有冇人知IB trade 呢類penny stock 要margin account 先得?

有人知道嗎?

我account無margin都好似就咁就買到
13 14年個價係咩事

唔係

有冇圖? 你試下落order

ib 有唔係margin acc 㗎咩？

要開買penny stock

會唔會撳落去但唔俾買就唔知啦

因住ib佢個美股收股有機係 每 一 股 咁計你0.0035usd

你玩細價股幾萬股咁trade就好撚貴

你check真d佢係點收你錢

要去依度enable

係咪想買gbtc果啲野
投資經驗呢啲要set最高

要獲批交易美國（仙股） 股票，您必須至少已完成100筆股票、期權或期貨交易。

咁撚麻煩架

仲要set 投資目標增長, 從活躍交易和投機中盈利

所以開account嗰陣應該set晒好撚多經驗

好合理姐
個制度係保障緊你

佢正路係2款
孖展同現金戶口
呀叔個IB係現金戶口
無得開孖 扛槓 買賣要T+2?
唔記得....

你撳preview 就知道比唔比買，如果唔比買會直接話你知有咩問題。

年中唔知幾多人炒仙股妖股收哂皮
可能樓主有tips

用邊間買pennystock最方便?

如是者 咁邊間玩細價好D?

打機UNLOCK野咁

你以為ib 係支牛咩

咁 Firsttrade 好似好D 喎

Firstrade 低過0.1嘅股冇得買賣

ib係支牛上家
某程度上支牛都係跟ib個隻收費

but要睇ib係點收樓主，ib有唔同收費模式